[集思廣益] [海之戀] 屋企爆屎渠應該點做？

假設係房打緊飛機
忽然好臭好大水花聲
行去廁所發現馬筒噴泉式咁爆緊屎渠
咁應該點做

著返條褲先

搞遊行work唔work?
聽講係香港所有野都可以遊行就解決到，唔洗實際做d咩

用手禁住馬桶蓋，大聲求救。

另一邊廂，浴缸開始噴屎水出黎

就係叫人黎幫手

叫人黎到都唔知點幫手好
搬所有傢私cum住？

一個禁馬桶，一個禁浴缸，幾個對住洗手盆，
幾十個搬傢私，管理處門口填沙包。

爆出嚟已經太遲，建議你長期堆沙包喺廁所門口

食哂佢囉

屋企徐晃幾大

搵紙皮擋住

仆街仔 好玩唔玩
玩屎?

搵條脷塞著

玩屎撈人

用雪糕桶就得
再唔係就拍多架驚車